[溫馨][冇劇透]有興趣睇景甜vs金剛嘅入一入嚟

等到最後有彩蛋
趕住投胎嘅可不理

反正我唔想睇

幾時開戲？